咁都係黃雨?

港島無事

港島陰天微雨

仆街水浸都係黃雨

新界只算局部地區

新界北撚表示屌你落左成日冇停過

黃雨係會水浸架.mp4

早幾日個紅雨, 屌你老鼠

天文台係港島天文台咋屌
新界有撚人理咩

新界人慘撚過狗

過撚左70毫米啦新界

過左黑雨指標

天文台都無撚用

黃雨

紅雨

問過商務及經濟發展局未?

屌你老母 我粉嶺放工浸到成地都係水 黃雨都無？

邊頭?

八月二十六日
天文台台長拉起窗簾 抬頭一看
不得了 雨勢很大 都看不到對岸的港島區
「發紅雨吧！」

八月二十九日
天文台台長拉起窗簾
往外一看 只有數點雨水
「啊～都只不過是幾點雨水而已！黃雨已足夠有餘」
然後繼續密切監察窗前狀況

新界人條命賤過狗
利申：住新界

聯和墟

屌佢老母岩岩send左封email比天文台
要求佢解釋下佢用乜撚準則掛黃雨

大埔落撚到顛

應該乞雨

大埔墟火車站

港島先係香港

支持大交合個啲連登氣象學家去左邊，可唔可以解釋下

因為係香港島天文台
利申住屯門